秋生哥好戲推介

逆天者
YouTube 有
睇完好沉重
概念同old boy 幾似

佢以前好多戲都正

佢做黐線佬好正

爽

見到topic 就想入黎講逆天者

伊波拉病毒

張可頤 好撚正

好明顯呢套唔夠錢拍,如果唔係會好好多,個劇本係唔錯

恰鳩我！！！

咪就係港產原罪犯

新房客, 自導自演作

黃秋生唔再做導演真心哂料，香蕉俱樂部玩兩性喜劇都好有趣味
之前上網台節目講過自己有個無拍嘅劇本係講飛人，幾浪漫

個feel好詭異

睇到最尾我都唔係好知發生咩事